JS3739 Poly Civil 理大土木相認區

有無巴打都係入呢科 我a2入

巴

Hihiuihiihihhihiih

A1喎

不過hd

巴打會唔會報ocamp

hi 呢科會唔會全部都係巴

巴打留名

Why not ?

一定有女

當年食左幾個

利:師兄

讀住先冇死

好讀唔讀讀理大土木

重有咩揀

放射收28
再唔係讀低分d既bse
都唔好讀civil

civil女 重質不重量

巴打們 你地幾分入

呢個 Dept 嘅生態比較特別
超多 HD
反而 deg 先驚識唔到 gpmate
當年我成組廿條友
civil deg 一隻手數得晒

好多有HD既eng科都係咁
早幾年EE 細o百幾條友 得30人係EE degree

終於有絲打

巴打a1?
我retaker嚟都入唔到想入個科

我無揀poly civil

poly工程撚留名睇你地四年後失業，
利申：入咗行10年

會報ocamp

咁你又入到嚟poly civil

想問下大家幾分

吓。。。Civil又難讀, 出到嚟又做狗。

香港到到都有civil讀, 出到嚟賤過泥。

讀BRE好過啦, 又多囡, 出到嚟又易考牌啲。

Pushhh

有無巴絲想一齊去oday

有冇12號去嘅巴打？

其實oday幾時

12 13
睇番poly定左你果科係邊日

唔是兩日都可以去咩

唔係 要睇poly定邊日
btw點解呢個po咁少人
唔通真係無人入civil

仲有咁多傻鳩入civil
1.冇女
2.辛苦(讀同做都係)
3.人工同分大把好d選擇
4.地盤佬形象差
5.搵唔到工 利申今年poly civil grad
6.冇晒私人時間 日日ot
7.太多大學大專可以讀到civil 大競爭
夠高分真係quit u下年報其他好過

若要生活好

Lm

有無打算開個whatsapp gp 或者 tg group 啊？

lm

有無人開gp?

巴留名
個樣生得細個，又慢熱，驚識唔到fd

各位巴絲可否留個tg

已經開左gp

唔該晒巴打